美國急救員及消防員親歷人踩人現場，警方阻止急救員及消防救人

美國急救員Cody及消防員R.B.表示香港不同於世界上所有的抗爭，「香港大部份市民是在對抗中共。」Cody親歷在11月18日人踩人現場，警方阻止急救員及消防救人。

邊個再話無證據呀Dllmmmm

推

Push

人踩人點解冇乜傳媒報道，穎穎咁大件事

Btw128，維園見！

多行不義 天網恢恢

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

根本有 警謊

push

推呀！

up